係支國接返黎所謂香港人，點解係講野又唔正

一係講國語？

國你老母語, 支那話啊